中大轉系討論區

相信唔少啱啱入左中大既巴打絲打都諗住先accept左offer，然後Year 1轉系
一齊入黎傾下轉系心得

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」